{
    "FAQ": "도움말",
    "League of Legends": "리그 오브 레전드",
    "Challenge Progress Tracker": "도전과제 통계 추적기",
    "By": "By",
    "Challenge Tracker": "도전과제 추적기",
    "Community": "커뮤니티",
    "new": "new",
    "Titles": "칭호",
    "Leaderboards": "랭킹",
    "Challenges": "도전과제",
    "Search Summoner": "소환사#태그 검색",
    "Search for a challenge": "도전과제 검색",
    "Category": "카테고리",
    "Type": "종류",
    "Gamemode": "게임 모드",
    "List of all Challenges": "도전과제 목록",
    "Overview and how to obtain them": "도전과제의 개요와 얻는 방법을 알아보세요.",
    "All titles": "모든 칭호",
    "A list of all League of Legends Title Challenges and how to achieve them": "모든 칭호를 어떻게 얻는지 알아보세요.",
    "Need {{p}}": "필요 점수: {{p}}",
    "Reach {{tier}} tier in \"{{challenge}}\"": "\"{{challenge}}\"에서 {{tier}} 티어를 달성하세요. ",
    "Updated": "업데이트됨:",
    "Info": "정보",
    "All you need to know about this challenge": "이 도전과제에 대한 정보",
    "Thresholds": "통계",
    "How many players have reached a tier": "티어를 달성한 소환사 수",
    "Global Ranking": "세계 랭킹",
    "Regional Ranking": "지역 랭킹",
    "Position": "순위",
    "Summoner": "소환사",
    "Tier": "티어",
    "Points": "점수",
    "unranked": "언랭크",
    "none": "없음",
    "iron": "아이언",
    "bronze": "브론즈",
    "silver": "실버",
    "gold": "골드",
    "platinum": "플래티넘",
    "diamond": "다이아몬드",
    "emerald": "에메랄드",
    "master": "마스터",
    "grandmaster": "그랜드마스터",
    "challenger": "챌린저",
    "Progress": "진행도",
    "Ingame": "인게임",
    "Eternals": "영원석",
    "Clash": "격전",
    "Inventory": "컬렉션",
    "Ranked": "랭크",
    "Profile": "프로필",
    "%s Title": "%s 칭호",
    "{{token}} Token": " {{token}} 토큰",
    "Overview": "개요",
    "Statistics": "통계",
    "History": "대전 기록",
    "beta": "베타",
    "Order by": "정렬",
    "Rank": "랭크",
    "Loading Challenges...": "도전과제 불러오는 중",
    "Loading Titles...": "칭호 불러오는 중",
    "Loading statistics...": "통계 불러오는 중",
    "Challenge Distribution": "도전과제 분포",
    "Tell us which stats you want to see here": "어떤 통계를 보고 싶은지 알려주세요",
    "Give Feedback": "피드백",
    "Points / Challenge": "점수 / 도전과제",
    "pts": "점",
    "Total Points": "총 점수",
    "How your total points are calculated": "총 점수가 계산되는 방법",
    "Titles unlocked": "해금된 칭호",
    "Last upgraded": "획득 시기",
    "Leaderboard Position": "순위",
    "Closest Levelup": "레벨업까지 가까운 순서",
    "Thanks to {{cdragon}} for serving the assets": "자산을 제공해주신 {{cdragon}}님께 감사드립니다. ",
    "Leaderboards might be incorrect due to a missing API-endpoint about this challenge. We still update rankings in this leaderboard, if you found a player who should be up here, just look them up.": "이 랭킹은 API로 지원되지 않습니다. API로 지원된 랭킹들보다 늦게 업데이트되고, 알려진 소환사들만 포함됩니다. 다른 소환사가 랭킹에 있어야 한다면 검색해보세요. ",
    "Leaderboards aren't enabled for this challenge": "랭킹이 활성화되지 않은 도전과제입니다.",
    "This leaderboard isn't enabled in this {{region}}": "{{region}} 지역에서 활성화되지 않은 랭킹입니다.",
    "This challenge isn't enabled in this {{region}}": "{{region}} 지역에서 활성화되지 않은 도전과제입니다.",
    "This challenge is reversed. The less your points the better your placement": "이 도전과제는 역순입니다. 점수가 낮을수록 순위가 높아집니다. ",
    "\"{{challenge}}\" Leaderboard": "\"{{challenge}}\" 랭킹",
    "Top {{percent}}%": "상위 {{percent}}%"
 }